一陣出西九龍中心一條友食lunch, 有咩推介

唔食撒瑪利亞

韓式自助燒烤

明將

印尼餐廳 好食

邊間,

一條友

上8樓睇岩邊間就去啦

偽Paper lunch

food court

八方雲集囉
我發夢食餃子個時有銀紙味同散銀味

8樓鐵板牛肉飯

執撚咗啦

韓日燒咪係明將囉

Foodcourt二手飯任食

food court又平又好味

成日執好正又飽肚又環保

譚仔或者8樓

雪糕達人

yeah 專執d o靚妹 一張枱成班fd個個扮細食食唔晒

空姐

個到有間野食 土耳其牛肉/雞肉捲個啲 好正

唔係執左啦咩

執哂